沿途與他↑車廂中↑私奔般戀愛 再↓擠↓迫↓都不放開"""開↓~~~~""""

祈求在路上沒任何的↑阻礙 令愉快旅程變悲哀

連氣兩次 綠燈↑都↑過渡了 與他再愛幾↑公↑里~~~

當這盞燈↑轉紅便會別離 aid aid....

仲以為係明荃

憑運氣決定我生↑死~~~~~~

祈求天↑地放過一雙↑戀人 怕發生↑的↑永遠別↓↓發生~~~

滿懷期待咁㩒入嚟
竟然得一幅阿姐

從來未順利↑遇上好景↑降臨 如何能重抬信心~~~~~~~~~

收收埋埋咁多好嘢

祈求天↑父Fooooo....做十分鐘好人 賜我他[red]的↑吻 如憐憫罪人

我愛主↓ ↑同時↓ ↑亦愛一位世人

我竟然睇晒

祈求沿途未變心 請給我護蔭~~~~~~~

癡線

為了他不懂禱告都↑敢禱告 誰願眷顧oooo這種信徒ohohoh~~~

用兩手遮掩雙眼, 專↑↑心↑↑嘔吐

樓主真係好變態

寧願答案望不↑到~~

唯求與他↑車廂中↑可抵達未來 到↓車↓位↓ 都不放[size=4]"""開↓~~~~""""[size=4] (超震)

無論在路上歷盡任何的↑傷↑~~害..

任由我決定愛不~~~愛

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生

從來未順利遇上好景降臨 如何能重抬信心

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻 如憐憫罪人

我愛主 同時亦愛一位愛人

為了他不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧這種信徒 太愛他怎麼想到這麼恐怖 對綠燈去哀求哭訴

然而天父並未體恤好人 到我睜開眼 無明燈指引

我愛主 為何任我身邊愛人 離棄了我下了車

你怎可答允

呢件最正

樓主下次可唔可以出野孩子？

diu 阿姐呢？

好痴線

個pat實的的好想一野揸落去

個標題。。
你有無考慮過明荃之友嘅感受

可唔可以唔好咁痴線

極危險

返工都畀人偷拍

返工比洋腸炳會唔會爽過比香港人炳

啲屎忽好正
但都係呀蛆正啲

覺得正？
你有隱性gay因

入得黎嘅唔係明荃之友就係hehe啦
唔係就過主

朝氣勃勃

見到我自己
做乜偷拍我

得背心男可以